想講好耐，唔好再食元朗田中！

話說半年前
下午12點佢開舖嘅時候我同男友就去咗做第一個食客
嗌左個魚生飯(好似係)
一食 個帶子臭撚到我即刻lur返
但其他都食晒... GG...

就嗰晚同第二日我痾左十幾二十次
好啦痾清晒 但係
我男友就感冒 腸胃炎但屙唔晒食左止瀉藥

過左一個星期
佢屎窟生左個雞蛋咁大嘅野
睇醫生原來有細菌入左去
搞到要入急症室開刀抽晒啲濃佢 痛撚到PK

有打過去1823投訴 佢搵人check左話d魚生冇問題

而家仲有少少腫 但已經唔痛

大家慎防呢間田中 以免中招

藍店?

自從搬左過果邊都無再食過
都好多年下 好似差左好多

唔知。。。

咁如果係黃店 係咪食品衛生有問題都照撐？

好耐之前食過一次食完果晚即刻腸胃炎

唔敢再去食lu

傻閪，收爹啦

成日經過都冇開 元朗咁多嘢食做咩咁睇唔開

食過三次，食第三次就中招

唔知點解 睇佢招牌字體覺得大陸味濃

食左好多次都無事

我冇你咁好彩

+1

都唔敢再試啦

幾年前食過一次，食食下有曱甴係枱面爬
從此blacklist

成日見佢喺FB請人谷請人